其實有冇得揀廣告banner起上面而唔係下面？

我知我手殘